商台各DJ星期一應該要罷埋工, 咁先做到全民罷工既效果

全香港最多人聽既電台一定係商業電台, 商台點都要做個榜樣比香港人同其他電台睇